血腥鎮壓係解決唔到問題

根據圍攻大學既行動
都明顯不過
加埋拎警棍不知名人士 隨街打人
罷工係難免